[MHXX]有無巴絲可以解答下雪山扣血

點解成日做雪山採集會自己扣血？食咩都無用，一爬上龍化石度就開始扣

扣血定扣氣呀

扣血，返咗去瞓完都無用

有無採化石？
好似採左會中詛咒

你掘石掘到 電龍BB
放喺身上會一直扣血

物品名 フルフルベビー
喺8區山頂 鋼龍屍體 嗰度掘出嚟
帶住佢喺身會扣血
一係扔咗佢 一係回家玉返去交 納品

真係咁

Thx巴打